[尋找連登大戶]踏入季尾，分享下馬會優越卡儲咗幾多分

想知連登黑卡大戶一個月儲幾多分
同埋一場波/馬買幾錢一注

自貼先

想問點睇？